{"crs": null, "type": "FeatureCollection", "bbox": null, "features": [{"geometry": {"type": "MultiLineString", "coordinates": [[[4.363222, 50.8538843], [4.3631789, 50.8537618]], [[4.3631789, 50.8537618], [4.363152, 50.8537092], [4.3631218, 50.8536501], [4.362797983868072, 50.85301663812023]], [[4.36334583902761, 50.85384979019097], [4.363222, 50.8538843]], [[4.356155499342346, 50.84556165569942], [4.3561146, 50.8455835], [4.3560529, 50.8456417], [4.356042, 50.8456671], [4.356026, 50.8457047], [4.3560207, 50.8457848], [4.3560359, 50.8458206], [4.3560579, 50.8458723], [4.3561682, 50.8459899], [4.3562803, 50.846058], [4.356283119745115, 50.84605903134646]]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"difference_type": "wrong", "name:nl": "Gewestelijke Fietsroutes", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: name=1 Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes, value should be:Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes;", "type": "route", "colour": "#89C13D", "error_type": "difference", "name:fr": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "1", "route": "bicycle", "name": "1 Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes"}}]}