{"crs": null, "type": "FeatureCollection", "bbox": null, "features": [{"geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[4.2887354, 50.8733462], [4.289152345815829, 50.872855770016265]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"difference_type": "wrong", "name:nl": "Gewestelijke Fietsroutes", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: colour=#235766, value should be:#77AAD2;", "type": "route", "colour": "#235766", "error_type": "difference", "name:fr": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "11a", "route": "bicycle", "name": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes"}}]}