{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[4.360933332493313, 50.84713931998403], [4.361276336890912, 50.84732178245381], [4.361442317313404, 50.84740697654128], [4.361723704488394, 50.84755140856771], [4.361702649602462, 50.847633373778336], [4.361981171377227, 50.84766205609812], [4.3621984545874, 50.84768085077035]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"difference_type": "missing", "name:nl": "Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: name=Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute, value should be:Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes;Wrong tag: colour=#008C00, value should be:#009549;", "type": "route", "colour": "#008C00", "error_type": "difference", "name:fr": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "12", "route": "bicycle", "name": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute"}}, {"geometry": {"type": "MultiLineString", "coordinates": [[[4.3490623, 50.8580301], [4.349054360519167, 50.858031878657144]], [[4.349056253027576, 50.858021171880814], [4.3490623, 50.8580301]], [[4.3350149, 50.8680965], [4.3349618, 50.8680238], [4.3349598, 50.8679565], [4.3349867936412485, 50.86790620827553]], [[4.335032865219717, 50.86810427092687], [4.3350149, 50.8680965]]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"difference_type": "wrong", "name:nl": "Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: name=Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute, value should be:Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes;Wrong tag: colour=#008C00, value should be:#009549;", "type": "route", "colour": "#008C00", "error_type": "difference", "name:fr": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "12", "route": "bicycle", "name": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute"}}]}