{"crs": null, "type": "FeatureCollection", "bbox": null, "features": [{"geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[4.3298867760892445, 50.89780653298983], [4.3297175463039395, 50.897865539882815], [4.329602898187265, 50.89787247814547], [4.329355872244855, 50.897890882735695], [4.32929753325666, 50.89789255529082], [4.3292391942628194, 50.897894229614835], [4.328882495257098, 50.89791915914283], [4.328779283720625, 50.89792319504872], [4.328676075009372, 50.89792723086482], [4.327461879957739, 50.89800121340945], [4.3271743945486465, 50.89800747920524]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"difference_type": "missing", "name:nl": "Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: name=Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute, value should be:Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes;Wrong tag: colour=#008C00, value should be:#009549;", "type": "route", "colour": "#008C00", "error_type": "difference", "name:fr": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "12b", "route": "bicycle", "name": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute"}}]}