{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "MultiLineString", "coordinates": [[[4.35568406670941, 50.845535760178784], [4.355801653311965, 50.845582604308376], [4.356045942901818, 50.84565443783824], [4.356514542767721, 50.84575443932974], [4.35686671809228, 50.84582958986134], [4.357886472728271, 50.84593457243031], [4.35808791101411, 50.8459553105659], [4.358134716563052, 50.845965591212284]], [[4.398953092403267, 50.83925671060864], [4.399413890683673, 50.83955986812349], [4.4002826657147684, 50.840071446132875], [4.400729579197989, 50.84033460311644]], [[4.380797088752031, 50.84347841380917], [4.381162856217003, 50.84376389837279], [4.381251674282237, 50.84383864526116], [4.381326929117494, 50.84389938794475], [4.381464020609166, 50.8440168204251], [4.381594383651703, 50.844137669535], [4.381739789864124, 50.84427977695326], [4.381773125113254, 50.844317924575954], [4.38189320456698, 50.84446870065013], [4.382017009455865, 50.844539316624946], [4.382352453777904, 50.844494076939014], [4.383696292470716, 50.8441695726806], [4.383847922461612, 50.84413756766311], [4.384048377556584, 50.844095244826484], [4.3862716579256285, 50.84362037297457], [4.386479036676967, 50.84357607619658], [4.386803631569403, 50.8436074232237]], [[4.383778813635514, 50.84238952369159], [4.38391488100464, 50.84236348569386], [4.384035554720845, 50.84234039390813]]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"difference_type": "missing", "name:nl": "Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: name=3 Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute, value should be:Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes;Wrong tag: colour=#BE0000, value should be:#ED1C24;", "type": "route", "colour": "#BE0000", "error_type": "difference", "name:fr": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "3", "route": "bicycle", "name": "3 Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute"}}, {"geometry": {"type": "MultiLineString", "coordinates": [[[4.383551527813278, 50.84212757387701], [4.3836271, 50.8420855], [4.3837629, 50.8420447], [4.3839394, 50.8420316]], [[4.3839895, 50.8427189], [4.3839004, 50.8427134], [4.38376564557182, 50.84269748701974]], [[4.38434673121543, 50.84258629129771], [4.3843243, 50.8426036], [4.3842438, 50.8426487], [4.3841507, 50.8426829], [4.3839895, 50.8427189]], [[4.3839394, 50.8420316], [4.3839448, 50.8420312], [4.384020281139744, 50.842037873362415]]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"difference_type": "wrong", "name:nl": "Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: name=3 Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute, value should be:Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes;Wrong tag: colour=#BE0000, value should be:#ED1C24;", "type": "route", "colour": "#BE0000", "error_type": "difference", "name:fr": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "3", "route": "bicycle", "name": "3 Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute"}}]}