{"crs": null, "type": "FeatureCollection", "bbox": null, "features": [{"geometry": {"type": "MultiLineString", "coordinates": [[[4.3648589368533575, 50.84101977929033], [4.364899217962466, 50.8408987921475]], [[4.364899217962466, 50.8408987921475], [4.364869340933549, 50.84076802968358]], [[4.364869340933549, 50.84076802968358], [4.3650157794707996, 50.84077734493216]], [[4.3650157794707996, 50.84077734493216], [4.36534601950079, 50.84068898599976]], [[4.36534601950079, 50.84068898599976], [4.3655577377084755, 50.840652245123515]], [[4.3655577377084755, 50.840652245123515], [4.3655726072007655, 50.84063334401515]]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"difference_type": "missing", "name:nl": "Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: name=5 Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute, value should be:Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes;Wrong tag: colour=#008C00, value should be:#009549;", "type": "route", "colour": "#008C00", "error_type": "difference", "name:fr": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "5", "route": "bicycle", "name": "5 Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute"}}]}