{"crs": null, "type": "FeatureCollection", "bbox": null, "features": [{"geometry": {"type": "MultiLineString", "coordinates": [[[4.363222, 50.8538843], [4.3631789, 50.8537618]], [[4.3631789, 50.8537618], [4.363152, 50.8537092], [4.3631218, 50.8536501], [4.362797983868072, 50.85301663812023]], [[4.36334583902761, 50.85384979019097], [4.363222, 50.8538843]]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"@id": "relation/115392", "error_type": "difference", "name:nl": "1 Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "type": "route", "colour": "#89C13D", "difference_type": "wrong", "name:fr": "1 Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "1", "route": "bicycle", "name": "1 Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute"}}]}
