{"crs": null, "type": "FeatureCollection", "bbox": null, "features": [{"geometry": {"type": "MultiLineString", "coordinates": [[[4.340343519158247, 50.856688489966004], [4.3403471, 50.8566936]], [[4.3398367, 50.8568737], [4.3397615, 50.8568212], [4.339664, 50.8567974], [4.339249721718714, 50.856953729382816]], [[4.3596135, 50.8426213], [4.359470995629237, 50.8425953698512]], [[4.3403471, 50.8566936], [4.340329681849605, 50.856699746177284]], [[4.340132859867487, 50.85676919688061], [4.3398367, 50.8568737]], [[4.3599679, 50.8424322], [4.3598619, 50.842487]], [[4.3596128604194035, 50.84209246750917], [4.3599328, 50.8423189], [4.3599679, 50.8424322]], [[4.3598619, 50.842487], [4.3597422, 50.8425517]], [[4.3597422, 50.8425517], [4.3596135, 50.8426213]]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"@id": "relation/1126719", "error_type": "difference", "name:nl": "11 Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "type": "route", "colour": "#77AAD2", "difference_type": "wrong", "name:fr": "11 Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "11", "route": "bicycle", "name": "11 Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute"}}]}
