{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[4.398953092403267, 50.83925671060864], [4.399413890683673, 50.83955986812349], [4.4002826657147684, 50.840071446132875], [4.400729579197989, 50.84033460311644]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"@id": "relation/9565", "difference_type": "missing", "name:nl": "2b Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: name=2b Itin\u00e9raires Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute, value should be: 2b Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute;", "type": "route", "colour": "#77AAD2", "error_type": "difference", "name:fr": "2b Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "2b", "route": "bicycle", "name": "2b Itin\u00e9raires Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute"}}, {"geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[4.463099547925873, 50.848536735829704], [4.4631283, 50.8485336], [4.4653225, 50.8483164]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"@id": "relation/9565", "difference_type": "wrong", "name:nl": "2b Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: name=2b Itin\u00e9raires Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute, value should be: 2b Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute;", "type": "route", "colour": "#77AAD2", "error_type": "difference", "name:fr": "2b Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "2b", "route": "bicycle", "name": "2b Itin\u00e9raires Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute"}}]}
