{"crs": null, "type": "FeatureCollection", "bbox": null, "features": [{"geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[4.335283476219098, 50.86794111155495], [4.335273481561513, 50.8679472625878]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"difference_type": "missing", "name:nl": "Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "tagging_errors": "Wrong tag: name=Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute, value should be:Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroutes;Wrong tag: colour=#008C00, value should be:#009549;", "type": "route", "colour": "#008C00", "error_type": "difference", "name:fr": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "12a", "route": "bicycle", "name": "Itin\u00e9raires Cyclables R\u00e9gionaux - Gewestelijke Fietsroute"}}]}