{"crs": null, "type": "FeatureCollection", "bbox": null, "features": [{"geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[4.400402684877312, 50.85964055894104], [4.400393747178922, 50.859699278390885], [4.400331267991468, 50.85964646128549]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"@id": "relation/3644697", "error_type": "difference", "name:nl": "1b Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "type": "route", "colour": "#89C13D", "difference_type": "missing", "name:fr": "1b Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "1b", "route": "bicycle", "name": "1b Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute"}}]}
