{"crs": null, "type": "FeatureCollection", "bbox": null, "features": [{"geometry": {"type": "LineString", "coordinates": [[4.383684506845504, 50.84240757034009], [4.38391488100464, 50.84236348569386], [4.384035554720845, 50.84234039390813]]}, "type": "Feature", "bbox": null, "properties": {"@id": "relation/15069", "error_type": "difference", "name:nl": "2 Gewestelijke Fietsroute", "network": "lcn", "type": "route", "colour": "#77AAD2", "difference_type": "missing", "name:fr": "2 Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional", "operator": "Brussels Mobility", "ref": "2", "route": "bicycle", "name": "2 Itin\u00e9raire Cyclable R\u00e9gional - Gewestelijke Fietsroute"}}]}
